今次醫護罷工成功與否，直接影響香港人嘅生死

香港政府/中共根本有心想用肺炎整死香港
絕對唔係咩政府無能
望下澳門就知
所以如果今次醫護唔能夠齊心罷工
香港未光復就已經變成武漢2.0
得罪講句，論罷工，醫護真係風險最低
因為香港醫護一直都缺人
東家唔打咪打西家
希望大家今次可以放低使命感
保障自己之餘救大家

推

希望認同嘅朋友幫手推一推
之前開得膠po太多俾唔少人block咗

香港人除左口講支持，都要行動實際上支援醫護手足呀！捐錢支援佢哋罷工之後生活既支出！

醫護救救香港人
我地會幫手三罷

香港人冇咩多，錢最多

推！

所以更加要捐！香港人已經無野叻得把口，連錢都唔捐點贏抗爭？

我驚變國泰

pish

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

罷工罷工

支持醫護罷工救港

psh

醫護罷工真係冇得輸
今似係大三罷前奏
好緊要

就算我中左肺炎都唔會怪醫護手足
你地放心罷